1至12月邊個係臥底?

係7月，因為7月係最忠奸嘅月份

On9

1-9頭 邊個係樓主？

係7頭啊，因為佢係屎萊姆

（1+12）/2= ？

Correct. to nearest integer

五月
因為特務MAY